[極推薦] 標籤功能 好用過block 等你知道到底有幾多藍絲 PR 嘲諷撚活躍係連登 等佢地無所遁形

原POST: 【LIHKG User Script】會員標籤功能

--------------------------------------------------------------------
block左佢地只係駝鳥咁
你就唔會知有幾多風向撚
想唔想令佢地無所遁形
好似下面咁:

撳會員名 撳然後【標籤】加標籤
要刪除就指埋去個標籤，然後撳交叉
所有記錄只會儲存喺瀏覽器

--------------------------------------------------------------------
去你地browser既add on 安裝Tampermonkey
Chrome:
Firefox:

然後開呢條Link

撳右邊個"Raw"
會跳出安裝頁面
撳"Install"
Refresh任何LIHKG Post
完成

-----------------------------------------------------------------------
想知多D? 參考其他LIHKG User Script

[LIHKG User Script] 顯示回覆用戶資料 （加強版）

【LIHKG User Script】LIHKG發帖範文插件

用 Word List Highlighter 可更易分辨五毛
有巴打幫手寫咗個教學點善用我個 list

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考
另外亦可點擊逐項資料以查閱有關記錄

大家仲可以一齊捉鳩佢地出黎

上面呢個excel list係share用既

大家見到要幫手推
呢個功能真心好大幫助

我係毒撚

樓豬好勁

我re post only

捉撚哂你班藍絲 同PR風向撚出黎先

有script正呀喂

tag哂你地班仆街 睇你地仲可以點帶風向?

p 牌幫唔到手推

你TAG佢地個時 仲可以remark返條link
到時屌7佢地個時 可以拎證據追擊返佢地

支持良好風氣
打擊五毛風向撚你我有責

支持

推

有冇腳膠標籤

比多個real time例子大家
出邊有個放負撚, 不斷開PO 放負
唔洗入去都知個樓主係有問題

所以你地睇下幾多風向撚
隨便F5都見到幾隻

好勁

我想問點解個 plug-in 係簡體字介紹?????????????

Tampermonkey 是一款免费的浏览器扩展和最为流行的用户脚本管理器，它适用于 Chrome, Microsoft Edge, Safari, Opera Next, 和 Firefox。

虽然有些受支持的浏览器拥有原生的用户脚本支持，但 Tampermonkey 将在您的用户脚本管理方面提供更多的便利。 它提供了诸如便捷脚本安装、自动更新检查、标签中的脚本运行状况速览、内置的编辑器等众多功能， 同时Tampermonkey还有可能正常运行原本并不兼容的脚本。

它可以很快的安装好，来试一试吧！

佢中文intro得殘體
但唔係大陸野黎
你可以睇wiki

OK, seems ok.
有 javascript 高手幫手睇更好。

佢地俾人屌就會開膠化你好撚煩

文化大革命
消除異見

ios冇

樓豬唔好咁懶，無教學片人哋點識用

最鐘意屌7你呢D人

終於有人開喺時事台，喺呢個台開呢啲 post 要好大勇氣

好痛呀好痛

幫推

pish

push

其實唔洗自己逐張 cap 咁麻煩

幾好

開錯一個post比人屈毛就玩完可以開新ac

佢係連登首席認輸師

幾勁 不過多手機撚 連尼住唔帶頭搞都係成效細

Android 版使用教學

歡迎光臨 LIHKG on9 list
大家認為係五毛分化撚等等會員
如非必要一律視為戇鳩仔
以方便整理本名單

本名單最近更新內容：
- 整咗個 LIST 畀已確認被永久禁言的會員
- 新增部份會員嘅留言備份連結 (以免被 del 留言無哂證據)
- 新增 [img] 功能整合已上載的留言圖片連結方便狙擊

* 本名單現已支援由髀加蕉 (#23094) 巴打編寫的會員標籤功能，
按此進入和安裝 (僅適用於電腦和 Android 版瀏覽器)：

最近更新日期：2020/12/3 23:23:17

連仔幾時先出
最好有埋備註, 俾我SAVE 底邊個POST 做過D 乜嘢

無左block人功能嘅

會員編號：#14941
會員註冊日期：2016/11/26
入 LIST 原因：經常發表運動已輸的言論，嚴重打擊各人士氣。

上述資料更新日期：2020/12/3
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

嘩屌 有埋GIF demo

而家呢個功能咪有

Push

大波驊介入
終止聆訊
由於涉及國家安全，所有文件物證口供，移送北京公安部，由中央人民法院處理